竟然有一日係無孟晚舟新聞消息

佢點啊

走咗佬未

人哋加拿大政府好文明嘅,你以為好似偉大祖國咁鍾意殺邊個就殺邊個咩

今日竟然無佢d新聞

過多幾日 應該係孟小姐失踪既新聞

有盂免丹新聞喎!

佢點